---
title: "Allt Är Bara Corona"
type: post
date: 2021-03-10T22:52:48+02:00
draft: true
categories:
  - Stulen Kärlek
  - Saltkråkan
---

Allt är bara så jädra corona. Och jag vet att ni är trött på eländet och ni vet
att jag är det. En annan dag ska jag ta det här med ett positivare spinn men nu
är jag bara på så gnälligt humör.

Dels är alltså Stulen kärlek på 
